## 1、TCP UDP

### TCP



### UDP


## 2、读写文件
#### 通过A进程向文件写入数据，B进程轮询读取

读取文件
```java
```


## 匿名内存(不支持，由于无法在客户端和服务端确定一个固定的 FileDescriptor)




## 3、Bind
### 3.1、Bundle
> Activity、 Service、
> 
`java`
 Intent intent = new Intent()

### 3.2、ContentProvider


### 3.3 Message

